今日竟然冇報紙A1用唐詩詠單新聞！？

作為一個普通香港人，呢一刻最關心既新聞絕對係唐詩詠三角戀

點解冇報紙登頭版？香港新聞界已死

Ching 幾時自資搞報紙?

好笑

香港d報紙，有不如無

事無大小刀心繫香港
終於明蓋清點解地位咁高

見到連登仔可以有好幾個熱門post 關於娛樂新聞

高質到爆

on9

咩北韓打仗 股市大跌啲國際新聞邊到夠佢單私事轟動全港牙

港豬要返工

[全城中伏]

雞黎je, 呢d暗星老臭雞上咩頭版

On9你get錯重點

全香港人都咁睇好既戀情
居然話散就散
咁都唔報告
d記者真係冇新聞觸覺

唉見到c泳喊,我d眼淚都流埋一份

蓋清

Ching 高質

駁唔到

全城中伏 香港已死

最近有好多新聞想掩蓋依單野....